字幕版重溫 9點半蘋果新聞報道（2020年12月9日）︱ 周庭被拒保釋感失望︱ 葵盛西邨錦蕙閣變疫廈須強制檢測

9點半蘋果新聞報道 字幕版重溫（2020年12月9日）︱
周庭被拒保釋感失望︱
葵盛西邨錦蕙閣變疫廈須強制檢測︱
律師世家涉霸佔海洋公園後山公家路︱
蘋果日報 Apple Daily #香港新聞

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.75M subscribers

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：
=======